有冇人睇過掌？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

邊間準 收幾錢

生命線表示生命的強弱

智慧線表示知性的發達

感情線表示感情和感受性

命運線表示命運的消長

太陽線表示人生成功的關鍵

婚姻線表示戀愛的方式和婚姻生活

情慾線表示本能的情慾

金星帶表示對異性的興趣程度

水星線表示財運的穩定度

直覺線表示敏銳的直覺力

金星帶好短 係咪姐係gay🤭

冇婚姻線

唔使睇都知你長命百歲

臨門一腳都係發覺積下口德好啲

掌中有明顯血管
留意自己血液循環好唔好

=.=

一望隻掌 事業 生命 感情 又短又淺
9成 又窮又冇女 仲成日有病痛

😱中晒 好準

掌心發黑 打少啲飛機健康啲

得啦

睇掌其實要影晒左右兩隻手，要有手掌加埋所有手指。